#Project-name: Forkio

#Список использованных технологий:
- Макет создан с учетом принципов адаптивной и резиновой верстки. Все блоки/колонки занимают всю доступную ширину экрана (с +ul учетом боковых отступов), и меняют свое взаимное расположение при изменении пропорций после определенных граничных точек (использование медиазапросов);
- Препроцессор Sass и его инструменты : переменные, миксины и &;
- При создании классов используются принципы BEM;
- Npm — менеджер пакетов, входящий в состав Node.js. В проекте используются пакеты gulp, gulp-concat, sass
  ,gulp-clean, gulp-clean-css, gulp-autoprefixer, gulp-uncss, gulp-uglify, gulp-imagemin, browser-sync, gulp-sass;

##В файле gulpfile.js созданы два задания:

###"build" включает следующие подзадания:
- Очистка папки dist;
- Компиляция scss файлов в css;
- Добавление вендорных префиксов к CSS свойствам для поддержки последних нескольких версий каждого из браузеров;
- Удаление неиспользуемого css-кода;
- Конкатенация всех css файлов в один styles.min.css и его минификация;
- Конкатенация всех js файлов в один scripts.min.js и его минификация;
- Копирование минифицированных итоговых styles.min.css и scripts.min.js файлов в папку dist;
- Оптимизация картинок и копирование их в папку dist/img;

###"dev" включает следующие подзадания:
-Запуск сервера и последующее отслеживание изменений *.js и *.scss файлов в папке src;
-При изменении - пересборка и копирование объединенных и минифицированных файлов styles.min.css и scripts.min.js в папку dist, перезагрузка вашей html-страницы.

#Состав участников проекта: 
+ Александр Мартян (@Sandertje), 
+ Алина Лытус (@alinalyt2003);

#Мартян Александр выполнил:
+ Шапка сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана);
+ Секция People Are Talking About Fork;

#Алина Лытус выполнила:
+ Блок Revolutionary Editor.
+ Секция Here is what you get.
+ Секция Fork Subscription Pricing. 

